連登仔正式向 Soloman Yue 宣戰：拒絕美帝大台，支持加泰獨立！

連登仔要 connect 哂所有支持加泰和平的全世界人！大家話好唔好！

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

拉

引戰狗

痴撚線 你炸

何必引戰

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

［行動］星期四搵其他地方搞全球反警暴集會！
國際文宣要宣傳參加撐加泰集會嘅都係五毛扮反送中人士

我都開始覺得solomon鬼鬼地.. 你地咁擺佢上枱法..

唔好

共狗來，連登仔唔好中計

宣你老母
和而不同

引戰狗拉加block

傻鳩

拉。

收皮啦引戰狗
拉

我意思係咁擺人上枱呀

你自己宣飽佢..

大哥 我有無互屌先
Cap圖叻叻豬